開始清算警隊了

林鄭：不容忍違法暴力，包括警察
人權民主法案大機會通過，警犬高層想調職
中央放風要林鄭下台
劉業成將離任

林鄭同劉業成都講過「一日有佢係度，都唔會成立獨立調查委員會」
宜家兩條友都要走，咁即係好快就會成立獨立調查委員會

相信宜家警隊己經度緊要交咩人出嚟祭旗

清算要開始了

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

「從嚴治警」是習近平今年5月初，在全國公安工作會議提出的。除了首要的「對黨忠誠」的政治要求外，習近平強調公安要「服務人民、執法公正、紀律嚴明」，從而鍛造一支讓黨中央放心、人民群眾滿意的高素質過硬公安隊伍。

睇你班condom仔點死

呢個消息近日由黨媒盲報流出，一定有另一番意義

不過大陸公安其實同港警一撚樣
中共不嬲講嘅野同做出黎嘅野係完全相反

G4尚且受訓練，係大內侍衛，精中之精，暈低仆親都只能換黎林病冷眼
何況最基層喺最前線既散仔狗？清算割席既前奏呀

班傻仔仲以為自己真係威武之師

調查調查，調查完次次都無心有事
要既係佢地負返刑責，而唔係只調查佢地

交高層出黎都洩唔到香港人憤怒啦，屌你老母佢地唔鍾意show number同證，到時政府請紋身師傅紋哂佢地個number係塊面度就差唔多

又吹風

要3萬個都上身呀

冇咁樂觀

冇一個係無辜

知唔知點解盧偉聰玩失蹤？係因為驚講多錯多，條柒頭皮下個月退休，佢退休之前就係黑警清算之日

之時

太天真啦

有咩高見?

Condom仔等被清算

回復秦律，罪者黥面

Hide Blocked User - 決定移民

等清算時已經死左唔知幾多手足